皇馬走哂寶

睇左頭9分鐘，占士咁既質素居然要係皇馬做大後備，仲要賤價2000萬蝕讓，賺少左成億，愛華頓呢單交易睇怕係賺到笑，成個中場生哂！

怕你愛華頓有牙咩
唔講歐冠咁遠啦, 我當比你愛華頓咁把閉贏到霸氣盃,
世冠盃對皇馬, 你估占士會打成點